你最近還好嘛

一冇野做就好掛住你

唔好呀 你老母臭閪

不好

How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?
How are you?
I am fine, thank you! And you?

冇咗你之後 生活過得仲好咗，多謝關心

做咩姐你

希望轉新工之後可以忘記你啦

R.A.P Lau Pig

唔好啊屌你老母

唔鍾意睇少女漫畫